過去24小時多4宗確診個案

恐懼撚唔肯面對現實 繼續驚啦

恭喜香港人又贏一仗

冇事啦，可以出街啦

唉
攬炒派又輸

各位手足，長洲見

香港抗疫成功
再睇下monkey坡而家爆到

其實而家可以要求政府開返哂D娛樂場所
提升返D經濟

0 + 14 日未來關鍵

睇住連燈仔揼晒春輸到貼晒地
真係好爽皮😌

根本冇人敢攬炒
一個二個驚死到仆街

蕭生又中好準

今次駁唔到